{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020424",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/kuho-plus/GM0023100411292/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Corduroy Burmuda Pants - Navy"
    },
    "text": "ブランドをkuho plusに決めました。 この製品はサムスン物産ファッション部門で製造されました。 商品番号はFW23 / KE3X21M04Rです。 このバミューダパンツは膝上のミディ丈とセミAラインのシルエットが魅力的です。 カジュアルながらも高級感のある外観のためにコーデュロイ素材を使用しています。 この素材は快適な着心地とおしゃれなムードを提供します。 アンバランスなベルトフックとシグネチャーブルーステッチディテールが目立ちます。 ロングブーツと一緒にスタイリングすると季節の変わり目のルックを完成できます。 この製品の表地は綿100%で作られています。 洗濯方法は必ず洗濯専門店でドライクリーニングすることをお勧めします。 淡い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。 ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてドライクリーニングする必要があります。 もし毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。 摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどのブランドに属していますか？",
            "answer": "この製品はkuho plusに属しています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどこで製造されましたか？",
            "answer": "この製品はサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この製品の商品番号はFW23 / KE3X21M04Rです。"
        },
        {
            "question": "このバミューダパンツの特徴は何ですか？",
            "answer": "このバミューダパンツは膝上のミディ丈とセミAラインのシルエットが魅力的です。"
        },
        {
            "question": "このバミューダパンツの素材は何ですか？",
            "answer": "このバミューダパンツはコーデュロイ素材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような着心地ですか？",
            "answer": "この製品は快適な着心地とおしゃれなムードを提供します。"
        },
        {
            "question": "この製品にはどんなディテールがありますか？",
            "answer": "この製品にはアンバランスなベルトフックとシグネチャーブルーステッチディテールがあります。"
        },
        {
            "question": "このバミューダパンツはどのようなシーズンのルックに合わせられますか？",
            "answer": "このバミューダパンツはロングブーツと一緒にスタイリングすると季節の変わり目のルックを完成できます。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "この製品の表地は綿100%で作られています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "この製品の洗濯方法は必ず洗濯専門店でドライクリーニングすることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この製品のアイロン方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "この製品の裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "この製品は摩擦に注意が必要ですか？",
            "answer": "この製品は摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 473
    }
}